點解whatsapp仲咁反人類設計,玩壓縮圖

新近一代既90後手機既相簿, 入面KEEP過萬張相都唔出奇
大家都會用群SEND相, 一次群眾已經有百幾張相
但全部都係梁國雄議員
班港女MK根本唔會理壓唔壓縮, 一律都用whatsapp就咁send
我次次開個google drive共享相薄一齊upload上去..係完全無人用
90後香港人絕對係梁國雄議員時代 佢地既回憶都只可以係梁國雄議員